邊條女一瘦就會整親？

容易瘦傷的女人

笑左

仲以為欣宜

唔好下下提住佢

整污糟個Post

樓主係咪痴撚線

我都係咁諗

我報咗警

我都係，呢D痴線佬要快D比人捉返入青山

真

利申 係青山Cm緊

樓主今次高汁

扑街，大鵬碾廁巴打你小心d好

屌
Ac都唔換

Up Mud

多謝巴打提點，我依家即刻叫姑娘熄wifi先

無可否認今次樓主高執

咁都上到熱門 笑

俾負皮個D冇Brain